學生會前會長被押離房間房間 宿友拍胸支持即遭警告 「警察做嘢 唔準掂佢! 」

中大學生會前會長區倬僖被警員帶返其善衡書院宿舍搜查，新界南總區重案組警員其後把他一同押離房間，區的宿友欲拍其身體鼓勵他，即被警員厲聲警告。

現時未知區會被帶到哪所警署，他原本在今天傍晚在沙田警署報到。

推

警狗做嘢，死全家啦

狗喳
拍下佢會變超人

咁多狗，季併雄都走唔甩喇，扮撚哂野，凶學生

做大龍鳳

癲狗做嘢，唔準掂佢

狗都不如

關注同學仔

班狗靠吠架炸真係唔好比佢大聲嚇到你大大聲屌柒返佢地佢地都係唔夠膽主動郁手先咁多機影住

拍戲就懶係英勇
但原來現實中連個學生都驚